黒い猫 廃ビルの 頂上から

見つめているよ 残響
錆色の 玩具

落ちてゆく 幸福だけ 包まれる私

絶望など 無縁な